有冇A0絲打想識男仔

俾你識下

點先識到你

tg

Say the following to your significant other: All I want for christmas is you. You melt me faster than a snowflake